其實美國叫晒啲美國人回國做乜？

現實啲好，唔會真係打仗掛，其實咩事？有更大措施推出？

封關
唔比任何人出入

咁啲美籍護旗手會唔會仆到咁返美國？

依家返去咪仲大獲

佢地應該煩緊應該點算好